На основе сервлет создать простейший ToDoList
На главной странице (по аресу /) отображается форма в которую можно ввести:

1. Название задачи (обязательно)
2. Описание (опционально)
3. Категория (опционально)
4. Срок исполнения (опционально)
5. Важность (опционально)

После добавлении задачи (методом post) под формой отображается таблица добавленных задач.

Задачи можно хранить в обычном списке или в базе данных (в этом случае нужно приложить sql скрипт
для развертывания б/д)

Дополнительное задание:

Напротив каждой добавленной задачи добавить кнопку Выполено, нажатие на 
которую приводит к удалению задачи из таблицы задач.

Все выполненные задачи доступны по адресу /done в порядке обратном выполнению (последние 
выполненные задачи находятся вверху).